.TH "TextAnnotObjCtrl" 3 "Fri Aug 10 2018" "Version 0.56" "Virtual Smith" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
TextAnnotObjCtrl \- 텍스트 어노테이션 오브젝트 컨트롤 TextAnnotObj의 컨트롤  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
Inherits MonoBehaviour\&.
.SS "Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "delegate void \fB_HideAnnotContent\fP (GameObject _obj)"
.br
.ti -1c
.RI "delegate void \fB_ShowAnnotContent\fP (GameObject _obj, string _pos, string _name, string _desc)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBOnCollided\fP (bool _collided)"
.br
.RI "Content 표시 설정 "
.ti -1c
.RI "void \fBSet\fP (int _idx, Vector3 _angle, string _pos, string _name, string _ctime, string _mtime, string _desc)"
.br
.RI "어노테이션 정보 설정 "
.in -1c
.SS "Public Attributes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fB_HideAnnotContent\fP \fBHideAnnotContent\fP"
.br
.ti -1c
.RI "\fB_ShowAnnotContent\fP \fBShowAnnotContent\fP"
.br
.ti -1c
.RI "bool \fBOnEdit\fP = false"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBIdx\fP"
.br
.ti -1c
.RI "string \fBName\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Vector3 \fBAngle\fP"
.br
.ti -1c
.RI "string \fBCreatedTime\fP"
.br
.ti -1c
.RI "string \fBModifiedTime\fP"
.br
.ti -1c
.RI "string \fBPos\fP"
.br
.ti -1c
.RI "string \fBDesc\fP"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
텍스트 어노테이션 오브젝트 컨트롤 TextAnnotObj의 컨트롤 


.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2018/07/23 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 15 of file TextAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "delegate void TextAnnotObjCtrl\&._HideAnnotContent (GameObject _obj)"

.SS "delegate void TextAnnotObjCtrl\&._ShowAnnotContent (GameObject _obj, string _pos, string _name, string _desc)"
어노테이션 내용 가리기 
.SS "void TextAnnotObjCtrl\&.OnCollided (bool _collided)"

.PP
Content 표시 설정 설명 
.br
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_collided\fP Annot Aim 충돌 여부, 조준됨 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 39 of file TextAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "void TextAnnotObjCtrl\&.Set (int _idx, Vector3 _angle, string _pos, string _name, string _ctime, string _mtime, string _desc)"

.PP
어노테이션 정보 설정 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_idx\fP 인텍스, 어노테이션 종류별로 유일함, 0~ 
.br
\fI_name\fP 이름 
.br
\fI_angle\fP 파노라믹 뷰 위의 위치 
.br
\fI_ctime\fP 생성 시간 
.br
\fI_mtime\fP 수정된 시간 
.br
\fI_desc\fP 설명 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 64 of file TextAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Data Documentation"
.PP 
.SS "Vector3 TextAnnotObjCtrl\&.Angle"
이름 
.PP
Definition at line 28 of file TextAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "string TextAnnotObjCtrl\&.CreatedTime"
파노라믹 뷰 위의 위치, 0 <= x < 360 -90 <= y <= 90 
.PP
Definition at line 29 of file TextAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "string TextAnnotObjCtrl\&.Desc"
텍스트 어노테이션 내용 표시 위치 선택 값, 0 ~ 4 
.PP
Definition at line 32 of file TextAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "\fB_HideAnnotContent\fP TextAnnotObjCtrl\&.HideAnnotContent"

.PP
Definition at line 19 of file TextAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "int TextAnnotObjCtrl\&.Idx"

.PP
Definition at line 26 of file TextAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "string TextAnnotObjCtrl\&.ModifiedTime"
생성 시간 
.PP
Definition at line 30 of file TextAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "string TextAnnotObjCtrl\&.Name"
인텍스, 어노테이션 종류별로 유일함, 0~ 
.PP
Definition at line 27 of file TextAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "bool TextAnnotObjCtrl\&.OnEdit = false"
AnnotAimView와 충돌 여부 
.PP
Definition at line 23 of file TextAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "string TextAnnotObjCtrl\&.Pos"
수정된 시간 
.PP
Definition at line 31 of file TextAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "\fB_ShowAnnotContent\fP TextAnnotObjCtrl\&.ShowAnnotContent"

.PP
Definition at line 21 of file TextAnnotObjCtrl\&.cs\&.

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Virtual Smith from the source code\&.
